(特首）葉劉只係中共製造既煙幕

越黎越覺得葉劉參選只係中共製造既煙幕
當選既唔會係佢
而係偏溫和既候選人

一）中國近年經濟衰退
二）Trump當選，中共壓力極大，加上台海，南海，美帝聯俄抗共等問題
三）如果Trump上台後，香港再爆一次雨革，Trump唔會好似Obama咁留手，中共唔敢冒呢個險
四）泛民拎到三百多票，如果泛民endorsed既候選人當選，一黎為泛民挽回聲勢，二黎令下屆政府施政更易，三黎進一步打擊同泛民對立既本土派

結論：葉劉依家行出黎係負責食晒d屎，為下任特首高民望鋪路，有葉劉同689在前，下屆特首無論係咩人都一定高民望

btw林鄭一定無可能唔洗諗

我都覺，一參選就四圍開火，如果唔係真心膠，就一定有陰謀。

習大大

美帝可以做d咩

唔覺
民意越低當選機會越大

美國關係法

而家當唔當選唔可以用正常邏輯去諗，尤其對住共慘黨

別人反對我我就擁護，別人擁護的我就反對👎

而家要等班唔識政治，淨係顧面子既中央廢老去決定香港前途，認之前衰左咪品客，唔認衰咪林鄭，葉劉囉

Btw，邊個做都一鳩樣，共慘黨一日仲執政，香港都係等收皮，時間問題😪